var travaux = {"type":"FeatureCollection","features":[{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [[[2.362239032875808, 48.84006847339192], [2.363620192184527, 48.84185194451383], [2.364493944795216, 48.84089377350789], [2.363430079104163, 48.840434494457966], [2.362899350088685, 48.840273303739046], [2.362239032875808, 48.84006847339192]]], "type": "Polygon"}, "properties": {"date_fin": "2024-04-30", "date_debut": "2020-10-01", "niveau_perturbation": 2, "typologie": 1, "voie": "bd de l'Hopital", "maitre_ouvrage": "STEA", "statut": 2, "identifiant": "CP001737", "impact_circulation": "RESTREINTE", "objet": "CREATION_RESEAUX", "precision_localisation": "Square Marie Curie", "cp_arrondissement": "75013", "numero_stv": 14, "description": "Cr\u00e9ation d'un Bassin de stockage", "geo_point_2d": [48.840914049833835, 2.3634482127357046]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [[[2.334045570463513, 48.830388112864654], [2.333973960674904, 48.830350830773156], [2.333861932951231, 48.830655985003304], [2.333950323369207, 48.83064933805359], [2.334043768336915, 48.830388102829964], [2.334045570463513, 48.830388112864654]]], "type": "Polygon"}, "properties": {"date_fin": "2022-03-31", "date_debut": "2021-12-10", "niveau_perturbation": 1, "typologie": 1, "voie": "Avenue Ren\u00e9 Coty", "maitre_ouvrage": "STV", "statut": 2, "identifiant": "CP002206", "impact_circulation_detail": "depuis Place Denfert Rochereau vers Tombe Issoire", "impact_circulation": "SENS_UNIQUE", "objet": "TRAVAUX_URGENCE", "precision_localisation": "Au N\u00b015", "cp_arrondissement": "75014", "numero_stv": 12, "description": "Affaissement de chauss\u00e9e", "geo_point_2d": [48.83051141469849, 2.333956284776073]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [[[2.395491645100205, 48.86493310712909], [2.395557428928012, 48.86487613610193], [2.387793147717161, 48.86290686694125], [2.387743553740498, 48.86297106013879], [2.391330812633285, 48.86387727342869], [2.392737681981017, 48.86422459165194], [2.394555965381491, 48.864670644349005], [2.395491809761333, 48.86492596539854], [2.395491645100205, 48.86493310712909]]], "type": "Polygon"}, "properties": {"date_fin": "2022-11-25", "date_debut": "2022-03-15", "niveau_perturbation": 1, "typologie": 1, "voie": "Avenue Gambetta", "maitre_ouvrage": "DVD- Mission V\u00e9lo", "statut": 1, "identifiant": "CP002254", "impact_circulation_detail": "Depuis Place Gambetta vers bd de M\u00e9nilmontant\nBarrage total de l'avenue de Gambetta les nuits du 15 au 17/03", "impact_circulation": "SENS_UNIQUE", "objet": "REAMENAGEMENT_VOIRIE", "precision_localisation": "Entre Place Gambetta et bd de M\u00e9nilmontant", "cp_arrondissement": "75020", "numero_stv": 10, "identifiant_ctv": "400415", "description": "P\u00e9rennisation Piste Cyclable", "geo_point_2d": [48.86385231505169, 2.3913860272849803]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [[[2.360326035093698, 48.89878775856859], [2.360147174101947, 48.89875995133474], [2.359884949207096, 48.89888743914395], [2.359556175650708, 48.89912735011801], [2.359480887800005, 48.89928805990154], [2.359617900825142, 48.899406941074794], [2.359887174553434, 48.90003134705187], [2.362321418594658, 48.900099862545694], [2.362413244954532, 48.89859486607447], [2.362288235423744, 48.898599571206205], [2.362229552931678, 48.89873534500308], [2.360439273320175, 48.898852808318075], [2.360325903128974, 48.89879849839457], [2.360317823636407, 48.89879308452548], [2.360334047246321, 48.8987985418932], [2.360326035093698, 48.89878775856859]]], "type": "Polygon"}, "properties": {"date_fin": "2023-07-31", "date_debut": "2020-09-07", "niveau_perturbation": 2, "typologie": 1, "voie": "avenue de la Porte de la Chapelle", "maitre_ouvrage": "SG Mission des JO 2024", "statut": 2, "identifiant": "CP001735", "impact_circulation_detail": "entre le bd Ney et l'avenue de la pte de la Chapelle.\nLe bd Ney sera r\u00e9duit \u00e0 une file au niveau de l'acc\u00e8s de chantier.", "impact_circulation": "BARRAGE_TOTAL", "objet": "CONSTRUCTION_IMMEUBLE", "precision_localisation": "n\u00b06", "cp_arrondissement": "75018", "numero_stv": 9, "description": "Arena 2", "geo_point_2d": [48.8994165024635, 2.361067201413404]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [[[2.322336416508151, 48.88411373621228], [2.322244620088799, 48.88409774990033], [2.321550069638668, 48.88451379591118], [2.321607266525214, 48.88455457103215], [2.321651960837557, 48.88458575766545], [2.322008388456657, 48.88436767418869], [2.321969075109956, 48.8843388977865], [2.322336416508151, 48.88411373621228]]], "type": "Polygon"}, "properties": {"date_fin": "2022-01-14", "date_debut": "2020-06-29", "niveau_perturbation": 1, "typologie": 1, "voie": "Rue des Batignolles", "maitre_ouvrage": "SLA", "statut": 2, "identifiant": "CP001722", "impact_circulation_detail": "des Batignolles entre la rue des dames et la rue Mariotte. Le rue des Batignolles est mise en sens unique depuis la rue des Dames vers le bd des Batignolles. La rue Mariotte est invers\u00e9e.", "impact_circulation": "BARRAGE_TOTAL", "objet": "REHABILITATION_IMMEUBLE", "precision_localisation": "entre le rue des Dames et la rue Mariotte", "cp_arrondissement": "75017", "numero_stv": 9, "geo_point_2d": [48.88436071242991, 2.321898169998632], "url_lic": "http://capgeo.sig.paris.fr/PdfEtImages/ChantiersPerturbants/Pdf/LAR Batignolles Mairie 17\u00c3\u00a8me 2\u00c3\u00a8me version.pdf"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [[[2.348194904588667, 48.85758814300805], [2.348538612862081, 48.85749840321287], [2.3485077415143563, 48.85744033853477], [2.348163959147377, 48.857536027046024], [2.348194904588667, 48.85758814300805]]], "type": "Polygon"}, "properties": {"date_fin": "2022-08-31", "date_debut": "2019-10-12", "niveau_perturbation": 1, "typologie": 1, "voie": "Av Victoria", "maitre_ouvrage": "DCPA", "statut": 2, "identifiant": "CP001516", "impact_circulation_detail": "Maintien de 2 files de circulation.", "impact_circulation": "RESTREINTE", "objet": "REHABILITATION_IMMEUBLE", "precision_localisation": "entre la rue Adolphe Adam et la place du Ch\u00e2telet.", "cp_arrondissement": "75004", "numero_stv": 11, "description": "R\u00e9habilitation du Th\u00e9\u00e2tre de la Ville", "geo_point_2d": [48.85751496618234, 2.3483539599151326]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [[[2.406799024906411, 48.877323817867904], [2.408039149651844, 48.87777014129013], [2.408176447625194, 48.87750509896566], [2.40696478123078, 48.877061602314335], [2.406807193539869, 48.877321174746015], [2.406799024906411, 48.877323817867904]]], "type": "Polygon"}, "properties": {"date_fin": "2022-10-28", "date_debut": "2022-02-07", "niveau_perturbation": 1, "typologie": 1, "voie": "Avenue de la Porte des Lilas", "maitre_ouvrage": "STV", "statut": 2, "identifiant": "CP002237", "impact_circulation_detail": "Travaux en 3 phases. Maintien de 2 voies de circulation dans chaque sens \u00e0 chaque phase", "impact_circulation": "RESTREINTE", "objet": "REAMENAGEMENT_VOIRIE", "precision_localisation": "Entre le bd Mortier et rue des Gla\u00efeuls", "cp_arrondissement": "75019", "numero_stv": 10, "description": "R\u00e9fection suite travaux RAT + R\u00e9am\u00e9nagement de la voie", "geo_point_2d": [48.87741512998871, 2.4074935777089714]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [[[2.362749344991021, 48.89729874701104], [2.356613648667943, 48.89725874500838], [2.356266873601493, 48.90158897317446], [2.362435136217668, 48.90167212631942], [2.362749344991021, 48.89729874701104]]], "type": "Polygon"}, "properties": {"date_fin": "2024-03-31", "date_debut": "2020-02-21", "niveau_perturbation": 1, "typologie": 1, "statut": 2, "identifiant": "CP001984", "impact_circulation_detail": "R\u00e9duction de la circulation selon les phases.", "impact_circulation": "RESTREINTE", "objet": "REAMENAGEMENT_SECTEUR", "cp_arrondissement": "75018", "numero_stv": 9, "geo_point_2d": [48.899456809646395, 2.359521131723559]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [[[2.366209330158123, 48.84324539464203], [2.3662052644812412, 48.843245373102285], [2.3661814212295162, 48.84319961591614], [2.365419228260475, 48.84367603796608], [2.364938117246941, 48.843778166002735], [2.365166927594596, 48.84402363766875], [2.366209330158123, 48.84324539464203]]], "type": "Polygon"}, "properties": {"date_fin": "2023-08-31", "date_debut": "2022-01-10", "niveau_perturbation": 1, "typologie": 1, "voie": "Place Valhubert / Quai d'Austerlitz", "maitre_ouvrage": "SAP", "statut": 2, "identifiant": "CP002218", "impact_circulation_detail": "Depuis Place Valhubert vers Pont Charles de Gaulle", "impact_circulation": "SENS_UNIQUE", "objet": "TRAVAUX_OUVRAGE", "precision_localisation": "Depuis le 72 Quai d'Austerlitz jusqu'\u00e0 Place Valhubert", "cp_arrondissement": "75005", "numero_stv": 12, "description": "travaux du bassin d'Austerlitz", "geo_point_2d": [48.84368201652438, 2.3654753848705536]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [[[2.326525054617528, 48.88595502285947], [2.327415399041632, 48.8838547938535], [2.327122680947668, 48.8838209260662], [2.32621742812403, 48.8858136594704], [2.326525054617528, 48.88595502285947]]], "type": "Polygon"}, "properties": {"date_fin": "2022-03-04", "date_debut": "2022-01-19", "niveau_perturbation": 2, "typologie": 1, "voie": "Avenue de Clichy", "maitre_ouvrage": "Mission V\u00e9los / STV", "statut": 2, "identifiant": "CP002228", "impact_circulation_detail": "mise \u00e0 sens unique dans le sens Fourche vers la place de Clichy.", "impact_circulation": "RESTREINTE", "objet": "REAMENAGEMENT_VOIRIE", "precision_localisation": "entre la rue Ganeron et la place de Clichy\nMise en impasse rue Capron depuis rue Cavallotti\nFermeture de l'impasse de la D\u00e9fense", "cp_arrondissement": "75017", "numero_stv": 9, "description": "P\u00e9rennisation de la piste provisoire de l'Avenue de Clichy", "geo_point_2d": [48.88489268676634, 2.326807544443079]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [[[2.350849684956355, 48.879458176749196], [2.350846057427045, 48.8794597515962], [2.350854443302564, 48.87946137899378], [2.350924690352634, 48.87951886750146], [2.350764280276302, 48.87955607003909], [2.350762448021877, 48.87960602882132], [2.350894871534374, 48.87959564643127], [2.35090868590914, 48.87954813224764], [2.350997901201043, 48.8795295797553], [2.350947175166357, 48.87945156643576], [2.350849684956355, 48.879458176749196]]], "type": "Polygon"}, "properties": {"date_fin": "2022-03-30", "date_debut": "2022-02-07", "niveau_perturbation": 2, "typologie": 1, "voie": "Rue de Belzuce / rue de Rocroy", "maitre_ouvrage": "STV", "statut": 2, "identifiant": "CP002244", "impact_circulation": "RESTREINTE", "objet": "REAMENAGEMENT_VOIRIE", "precision_localisation": "Au N\u00b020 / Au N\u00b0 13", "cp_arrondissement": "75010", "numero_stv": 11, "identifiant_ctv": "554286", "description": "Am\u00e9nagement de CF- Pose de SLT", "geo_point_2d": [48.87953534795472, 2.350880535706595]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [[[2.306998190239272, 48.86999506669552], [2.3069742082117, 48.869962718711726], [2.3054706938294363, 48.87042908992881], [2.305510770050961, 48.8704749516042], [2.306998190239272, 48.86999506669552]]], "type": "Polygon"}, "properties": {"date_fin": "2022-02-23", "date_debut": "2022-01-20", "niveau_perturbation": 2, "typologie": 1, "voie": "Avenue des Champs Elys\u00e9es", "maitre_ouvrage": "DVD SAGP ACO", "statut": 2, "identifiant": "CP002230", "impact_circulation_detail": "Neutralisation d'une file dans chaque sens", "impact_circulation": "RESTREINTE", "objet": "REAMENAGEMENT_VOIRIE", "precision_localisation": "entre les N\u00b0 48 et 60", "cp_arrondissement": "75008", "numero_stv": 9, "identifiant_ctv": "538716", "description": "Cr\u00e9ation d'ilots refuge pi\u00e9tons", "geo_point_2d": [48.87023034637505, 2.30619136766443]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [[[2.326787206024202, 48.89133194120749], [2.326967411968618, 48.89125239713388], [2.32568009403249, 48.88751804604865], [2.325540685727745, 48.88759244831866], [2.32678727546186, 48.89132657082723], [2.326787206024202, 48.89133194120749]]], "type": "Polygon"}, "properties": {"date_fin": "2022-07-01", "date_debut": "2022-05-03", "niveau_perturbation": 1, "typologie": 1, "voie": "Avenue de St Ouen", "maitre_ouvrage": "Mission V\u00e9lo", "statut": 1, "identifiant": "CP002248", "impact_circulation_detail": "Circulation ferm\u00e9e dans les 2 sens, hormis Bus, taxis et desserte locale.\nMise en impasse ponctuel + Fermeture ponctuelle de l'avenue de St Ouen en fonction des phases.\nOuverture de l'avenue de Clichy \u00e0 la circulation g\u00e9n\u00e9rale dans les 2 sens.", "impact_circulation": "RESTREINTE", "objet": "REAMENAGEMENT_VOIRIE", "precision_localisation": "Entre La Fourche et rue  Etex", "cp_arrondissement": "75018", "numero_stv": 9, "description": "Travaux Piste cyclable + Travaux pr\u00e9paratoires", "geo_point_2d": [48.889491986552024, 2.3262675318689046]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [[[2.354818042487946, 48.845010248929995], [2.354827404845334, 48.84491098665665], [2.354884568182524, 48.84489250548213], [2.354977465425417, 48.84494400551527], [2.355067793057703, 48.84487470393086], [2.354874062486527, 48.84475555717857], [2.354900222117132, 48.844613438290295], [2.354798594517765, 48.844610206546356], [2.35473691205403, 48.84499370652385], [2.354818042487946, 48.845010248929995]]], "type": "Polygon"}, "properties": {"date_fin": "2022-03-04", "date_debut": "2021-10-11", "niveau_perturbation": 2, "typologie": 1, "voie": "Rue Linn\u00e9 / rue Guy de la Brosse", "maitre_ouvrage": "STV", "statut": 2, "identifiant": "CP002180", "impact_circulation_detail": "Maintien d'une file par sens sur la rue Linn\u00e9 et \u00e0 partir du 22/11 mise en impasse de la rue Guy de la Brosse depuis la rue de Jussieu vers la rue Linn\u00e9.", "impact_circulation": "IMPASSE", "objet": "REAMENAGEMENT_VOIRIE", "cp_arrondissement": "75005", "numero_stv": 12, "identifiant_ctv": "490694", "description": "S\u00e9curisation du carrefour.", "geo_point_2d": [48.844820432153135, 2.3548615205898664]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [[[2.282587176149617, 48.87673101609813], [2.282791822172431, 48.87665168382466], [2.282590726757685, 48.87647325095282], [2.282454688434306, 48.87630057765371], [2.282180248824757, 48.87612707433623], [2.281264717613463, 48.87579934654048], [2.280032948891074, 48.87537841050356], [2.278893281000911, 48.87477541724447], [2.27830321591264, 48.8744657389673], [2.277532095601689, 48.8737092067476], [2.277340361791119, 48.873444891203214], [2.276383150126895, 48.872606668194464], [2.275689384527623, 48.87214597228412], [2.2758799069872993, 48.87191081909824], [2.276005825002823, 48.871637680343035], [2.275911122648476, 48.871422284171445], [2.275816122438306, 48.87122836787515], [2.275396097094305, 48.87098951979143], [2.274851574794821, 48.870921774952045], [2.274196736216298, 48.87117559484153], [2.273999116977165, 48.87133551439005], [2.27387154219417, 48.8717267936889], [2.274053838511147, 48.87208235795445], [2.274490746074458, 48.87227834836008], [2.275451658855188, 48.8722626860328], [2.27802626890296, 48.874474809797384], [2.27904372580083, 48.87508244647071], [2.280176150979963, 48.875620947622885], [2.28213680359129, 48.87632552435296], [2.282587176149617, 48.87673101609813]]], "type": "Polygon"}, "properties": {"date_fin": "2023-12-29", "date_debut": "2019-06-12", "niveau_perturbation": 1, "typologie": 1, "voie": "Bd Bruix", "maitre_ouvrage": "Mission Tram", "statut": 2, "identifiant": "CP001304", "impact_circulation_detail": "Modification des emprises selon le phasage.", "impact_circulation": "RESTREINTE", "objet": "TRAVAUX_TRAMWAY", "precision_localisation": "entre la Porte Maillot et la Porte Dauphine.", "cp_arrondissement": "75016", "numero_stv": 13, "geo_point_2d": [48.87292815989877, 2.2766684245496944], "url_lic": "http://capgeo.sig.paris.fr/PdfEtImages/ChantiersPerturbants/Pdf/2 INFOS RIVERAINS - Boulevard Lannes - 16\u00c3\u00a8me.pdf"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [[[2.364543188116128, 48.84450771269467], [2.364425748927848, 48.844529694240975], [2.364247433950507, 48.84466557176876], [2.36432263226447, 48.84470761351416], [2.364543188116128, 48.84450771269467]]], "type": "Polygon"}, "properties": {"date_fin": "2022-01-28", "date_debut": "2021-11-02", "niveau_perturbation": 2, "typologie": 1, "voie": "Place Valhubert / quai St Bernard", "maitre_ouvrage": "SAP", "statut": 2, "identifiant": "CP002167", "impact_circulation_detail": "Neutralisation d'une file de circulation.", "impact_circulation": "RESTREINTE", "objet": "TRAVAUX_OUVRAGE", "cp_arrondissement": "75005", "numero_stv": 12, "description": "Travaux pr\u00e9paratoires \u00e0 la mise en place du puits.", "geo_point_2d": [48.844607321937175, 2.3643824698811176]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [[[[2.3520050245283, 48.87957495214568], [2.35220698207665, 48.8802678150404], [2.352327686999564, 48.880134982963746], [2.352167858850024, 48.87957046529572], [2.3520050245283, 48.87957495214568]]], [[[2.35220698207665, 48.8802678150404], [2.352203906064668, 48.88027120056885], [2.352207975989596, 48.880271222591055], [2.35220698207665, 48.8802678150404]]]], "type": "MultiPolygon"}, "properties": {"date_fin": "2022-07-22", "date_debut": "2022-03-28", "niveau_perturbation": 2, "typologie": 1, "voie": "Rue St Vincent de Paul", "maitre_ouvrage": "STV", "statut": 1, "identifiant": "CP002249", "impact_circulation_detail": "Barrage de la rue en journ\u00e9e, en semaine", "impact_circulation": "RESTREINTE", "objet": "REAMENAGEMENT_VOIRIE", "precision_localisation": "Entre la rue de Belzunce et bd Magenta", "cp_arrondissement": "75010", "numero_stv": 11, "identifiant_ctv": "587528", "description": "V\u00e9g\u00e9talisation", "geo_point_2d": [48.879886581333515, 2.352173951601213]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [[[2.30164634589797, 48.88918785517971], [2.3020245439523412, 48.888921535801586], [2.297962325470282, 48.886985891075085], [2.295364532580859, 48.88758286844559], [2.286398442999449, 48.88221295483762], [2.285378476749512, 48.88058496880667], [2.284654336512058, 48.87876540019331], [2.284275779705355, 48.877871625222724], [2.284314102918619, 48.87745295132455], [2.283783254682631, 48.87697716734359], [2.283332206996041, 48.8766200113347], [2.282564688688691, 48.87677653101243], [2.283697113254913, 48.87732036755266], [2.285178643488884, 48.88090600775047], [2.285441035552223, 48.881960199260575], [2.288283645261082, 48.88369570075372], [2.291835860998056, 48.885961639742725], [2.29361215627909, 48.8870891980241], [2.295504570166138, 48.88806703716328], [2.29625839753524, 48.887727758307584], [2.29715777630159, 48.88746451593359], [2.297630225794854, 48.88745654754251], [2.298085954885595, 48.887480701412116], [2.30164634589797, 48.88918785517971]]], "type": "Polygon"}, "properties": {"date_fin": "2023-12-29", "date_debut": "2019-03-20", "niveau_perturbation": 1, "typologie": 1, "voie": "T3O", "maitre_ouvrage": "Ville de Paris", "statut": 2, "identifiant": "CP001192", "impact_circulation_detail": "Modification des files de circulation selon le phasage", "impact_circulation": "RESTREINTE", "objet": "TRAVAUX_TRAMWAY", "cp_arrondissement": "75017", "numero_stv": 9, "geo_point_2d": [48.88440847164339, 2.291534655682747]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [[[2.366500585283584, 48.845539520359495], [2.366674501179357, 48.845618281559865], [2.367273757540404, 48.84516514830218], [2.367888846181722, 48.844746988911076], [2.367764022031064, 48.84464433206504], [2.367120239267621, 48.84508112757091], [2.366500585283584, 48.845539520359495]]], "type": "Polygon"}, "properties": {"date_fin": "2023-06-30", "date_debut": "2021-02-23", "niveau_perturbation": 1, "typologie": 1, "voie": "Voie Mazas", "maitre_ouvrage": "SAP", "statut": 2, "identifiant": "CP001848", "impact_circulation_detail": "Neutralisation de plusieurs files de circulation, selon le phasage.", "impact_circulation": "RESTREINTE", "objet": "TRAVAUX_OUVRAGE", "cp_arrondissement": "75012", "numero_stv": 15, "description": "Travaux pour le bassin d'Austerlitz", "geo_point_2d": [48.84513644575862, 2.367192572679895]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [[[2.37046132149663, 48.878297762373066], [2.370522423505629, 48.87829271556173], [2.370541002993024, 48.87810224482077], [2.370426483365149, 48.878149955631315], [2.369745603988914, 48.87792091219327], [2.36971152486523, 48.878046883894065], [2.369753459762959, 48.878280618029876], [2.36987374662796, 48.878428874755905], [2.370032430732576, 48.87809420153592], [2.370032398263065, 48.87809688587123], [2.37046132149663, 48.878297762373066]]], "type": "Polygon"}, "properties": {"date_fin": "2022-06-30", "date_debut": "2022-01-10", "niveau_perturbation": 2, "typologie": 1, "voie": "Place du Colonel Fabien", "maitre_ouvrage": "STEG", "statut": 2, "identifiant": "CP002217", "impact_circulation_detail": "Travaux par phase avec neutralisation du stationnement", "impact_circulation": "RESTREINTE", "objet": "CREATION_RESEAUX", "cp_arrondissement": "75019", "numero_stv": 10, "identifiant_ctv": "536602", "description": "Travaux de r\u00e9cup\u00e9ration de chaleur pour alimentation \u00e9cole", "geo_point_2d": [48.878149124764484, 2.3700286659287206]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [[[2.322679562490394, 48.837749191456574], [2.322761582299834, 48.837540253013], [2.322112071766627, 48.83759011422271], [2.320970273640456, 48.83751938880591], [2.320289640379543, 48.8374679320328], [2.320263275996017, 48.8375546370391], [2.321673595908532, 48.8376280812227], [2.322518115635777, 48.83768997735121], [2.322677760111405, 48.83774918125069], [2.322679562490394, 48.837749191456574]]], "type": "Polygon"}, "properties": {"date_fin": "2022-04-19", "date_debut": "2022-02-10", "niveau_perturbation": 2, "typologie": 1, "voie": "Rue Jean Zay", "maitre_ouvrage": "STV", "statut": 2, "identifiant": "CP002238", "impact_circulation_detail": "depuis avenue du Maine vers rue Vercing\u00e9torix", "impact_circulation": "SENS_UNIQUE", "objet": "REAMENAGEMENT_VOIRIE", "precision_localisation": "Entre Avenue du Maine et rue Vercing\u00e9torix\nPhase 3", "cp_arrondissement": "75014", "numero_stv": 12, "description": "P\u00e9renisation Piste Cyclable", "geo_point_2d": [48.83758802282822, 2.321630492727365], "url_lic": "http://capgeo.sig.paris.fr/PdfEtImages/ChantiersPerturbants/Pdf/LAR STVS Jean Zay - coronapiste phase 3.pdf"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [[[[2.399944639171664, 48.86657952257625], [2.402090933734171, 48.869058246793216], [2.402436288478309, 48.86946813169309], [2.404276564378603, 48.87156643822498], [2.404276625800568, 48.871561067705954], [2.404285379864142, 48.87150740662237], [2.401553362615851, 48.86837350220553], [2.399995238846312, 48.866534347950484], [2.399944639171664, 48.86657952257625]]], [[[2.399929438723333, 48.86659309383259], [2.399944639171664, 48.86657952257625], [2.399937826633847, 48.86657165428082], [2.399929438723333, 48.86659309383259]]]], "type": "MultiPolygon"}, "properties": {"date_fin": "2022-04-15", "date_debut": "2022-01-10", "niveau_perturbation": 1, "typologie": 1, "voie": "avenue Gambetta", "maitre_ouvrage": "Mission V\u00e9lo", "statut": 2, "identifiant": "CP002187", "impact_circulation_detail": "Maintien de la circulation BUS, riverains et services depuis St Fargeau vers rue de La Chine.", "impact_circulation": "RESTREINTE", "objet": "REAMENAGEMENT_VOIRIE", "precision_localisation": "depuis rue de la Chine vers Carrefour Saint Fargeau ( Hors carrefour)\nTravaux en 2 phases", "cp_arrondissement": "75020", "numero_stv": 10, "description": "P\u00e9rennisation de la piste cyclable", "geo_point_2d": [48.868957649362486, 2.402038113223497], "url_lic": "http://capgeo.sig.paris.fr/PdfEtImages/ChantiersPerturbants/Pdf/Gambetta Est A3.pdf"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [[[2.32267084968684, 48.83769435614456], [2.3228092121351143, 48.83748390916925], [2.322439748459938, 48.837528327810425], [2.322059776759246, 48.8375548539595], [2.32031484379149, 48.83743034039383], [2.320308085643494, 48.8375305736143], [2.322660029975345, 48.83769429487721], [2.32267084968684, 48.83769435614456]]], "type": "Polygon"}, "properties": {"date_fin": "2022-02-14", "date_debut": "2022-01-10", "niveau_perturbation": 2, "typologie": 1, "voie": "rue Jean Zay", "maitre_ouvrage": "STV", "statut": 2, "identifiant": "CP002221", "impact_circulation_detail": "Depuis avenue du Maine vers la rue Jules Guesde", "impact_circulation": "SENS_UNIQUE", "objet": "REAMENAGEMENT_VOIRIE", "precision_localisation": "Entre l'avenue du Maine et rue Jules Guesde ( Phase 2)", "cp_arrondissement": "75014", "numero_stv": 12, "description": "Perennisation coronapiste", "geo_point_2d": [48.83756187775827, 2.321643530247025], "url_lic": "http://capgeo.sig.paris.fr/PdfEtImages/ChantiersPerturbants/Pdf/LAR STVS Jean Zay - coronapiste.pdf"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [[[2.379389742966501, 48.89210819086554], [2.379461498543224, 48.892143065129666], [2.37961580188038, 48.89206415343474], [2.3795858124658382, 48.89200689035706], [2.379585826642399, 48.89200570063038], [2.379389742966501, 48.89210819086554]]], "type": "Polygon"}, "properties": {"date_fin": "2022-03-04", "date_debut": "2022-02-21", "niveau_perturbation": 2, "typologie": 1, "voie": "Rue de l'Ourcq", "maitre_ouvrage": "DVD/SD", "statut": 2, "identifiant": "CP002229", "impact_circulation_detail": "Rue de l'Ourcq sera mise \u00e0 sens unique de la rue de L'Aisne vers l'Avenue de Flandre", "impact_circulation": "SENS_UNIQUE", "objet": "REAMENAGEMENT_VOIRIE", "precision_localisation": "N\u00b067", "cp_arrondissement": "75019", "numero_stv": 10, "identifiant_ctv": "529792", "description": "Am\u00e9nagement Quai bus en faveur des PMR", "geo_point_2d": [48.89207919480012, 2.3795124444670885]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [[[2.352630621990148, 48.88184368353452], [2.352777586155589, 48.881806901385616], [2.352466019854086, 48.88068059591426], [2.3523104527848, 48.880754907929685], [2.352362918858851, 48.880790084924186], [2.352630555263702, 48.881849051277996], [2.352630621990148, 48.88184368353452]]], "type": "Polygon"}, "properties": {"date_fin": "2022-06-24", "date_debut": "2022-03-28", "niveau_perturbation": 2, "typologie": 1, "voie": "Rue St Vincent de Paul", "maitre_ouvrage": "STV", "statut": 1, "identifiant": "CP002250", "impact_circulation_detail": "Barrage de la rue en journ\u00e9e, en semaine", "impact_circulation": "RESTREINTE", "objet": "REAMENAGEMENT_VOIRIE", "precision_localisation": "Entre bd Magenta et rue Ambroise Par\u00e9", "cp_arrondissement": "75010", "numero_stv": 11, "identifiant_ctv": "587526", "description": "V\u00e9g\u00e9talisation", "geo_point_2d": [48.88128027355293, 2.352558791141304]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [[[2.286103217707599, 48.8636484064129], [2.285508757110308, 48.864040314696716], [2.285569997542675, 48.86408373765012], [2.28617478552933, 48.86368961801346], [2.286103217707599, 48.8636484064129]]], "type": "Polygon"}, "properties": {"date_fin": "2022-03-20", "date_debut": "2021-06-14", "niveau_perturbation": 1, "typologie": 1, "voie": "4-6 av d'Eylau", "maitre_ouvrage": "DCPA", "statut": 2, "identifiant": "CP002116", "impact_circulation_detail": "depuis la place de Mexico vers la place du Trocad\u00e9ro.", "impact_circulation": "SENS_UNIQUE", "objet": "TRAVAUX_OUVRAGE", "cp_arrondissement": "75016", "numero_stv": 13, "identifiant_ctv": "417442", "description": "Base-vie provisoire pour la DPE.", "geo_point_2d": [48.86386382032937, 2.2858419052434624]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [[[2.354993175248282, 48.858176077945615], [2.355067376364266, 48.8581538718199], [2.355010845017086, 48.85805957609765], [2.354938027205364, 48.85796995100735], [2.354909033281176, 48.857981692208895], [2.354872781444695, 48.85799696379475], [2.354842205378564, 48.85799084975331], [2.354820466588365, 48.857999061428174], [2.354807432495538, 48.85803230396878], [2.354931918409666, 48.85817217823224], [2.354993175248282, 48.858176077945615]]], "type": "Polygon"}, "properties": {"date_fin": "2022-02-02", "date_debut": "2020-11-02", "niveau_perturbation": 2, "typologie": 1, "voie": "rue des archives", "maitre_ouvrage": "Affaires culturelles", "statut": 2, "identifiant": "CP001732", "impact_circulation_detail": "Maintien d'une file  de circulation", "impact_circulation": "RESTREINTE", "objet": "REHABILITATION_IMMEUBLE", "precision_localisation": "du n\u00b022 au n\u00b026", "cp_arrondissement": "75004", "numero_stv": 11, "geo_point_2d": [48.85807751478242, 2.354936406579557]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [[[2.376308391918469, 48.85131824813701], [2.378602104467966, 48.8507394135361], [2.380183722013101, 48.850500568501424], [2.381453487215365, 48.85048028580693], [2.384305031945567, 48.85020498002913], [2.384233382726496, 48.850070345025735], [2.381561378293656, 48.85030361332807], [2.381292523176901, 48.85032907625015], [2.380307381021648, 48.85036694273977], [2.379443338953877, 48.85048598888156], [2.379263737960088, 48.85053339299789], [2.378440315177277, 48.850658013572136], [2.37768922704301, 48.85085819338478], [2.376269311299496, 48.85118377906475], [2.376308391918469, 48.85131824813701]]], "type": "Polygon"}, "properties": {"date_fin": "2022-09-30", "date_debut": "2022-01-24", "niveau_perturbation": 1, "typologie": 1, "voie": "Rue du faubourg Saint Antoise", "maitre_ouvrage": "DVD Mission V\u00e9los", "statut": 2, "identifiant": "CP002232", "impact_circulation_detail": "Mise \u00e0 sens unique de la rue du Faubourg Saint Antoine depuis la rue Faidherbe jusqu'\u00e0 la rue Ledru Rollin", "impact_circulation": "SENS_UNIQUE", "objet": "REAMENAGEMENT_VOIRIE", "precision_localisation": "Du N\u00b0100 au N\u00b0198 ( Faidherbe \u00e0 leur Rollin)", "cp_arrondissement": "75012", "numero_stv": 14, "identifiant_ctv": "555465", "description": "P\u00e9rennisation de la piste v\u00e9los", "geo_point_2d": [48.850530704096386, 2.380492389635636]}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [[[2.293692453973991, 48.84453450567271], [2.293949948900695, 48.844821574502795], [2.293953536655096, 48.84482278553866], [2.293868319355649, 48.84485916648958], [2.293889578684138, 48.84488665699002], [2.293976372991235, 48.84486694249556], [2.294047684019178, 48.8449256629436], [2.294091250377969, 48.84490331444784], [2.293816246757422, 48.844578068814016], [2.2938761640018512, 48.84454629801197], [2.293835399913955, 48.844494896026966], [2.293754191336172, 48.84450155581425], [2.293684732197692, 48.84443927651082], [2.293650290582061, 48.844453350606926], [2.293667621929533, 48.84450461430895], [2.293586026305862, 48.84453982568887], [2.293607285355186, 48.844567316247335], [2.293692453973991, 48.84453450567271]]], "type": "Polygon"}, "properties": {"date_fin": "2022-04-28", "date_debut": "2022-02-28", "niveau_perturbation": 2, "typologie": 1, "voie": "Rue du Commerce", "maitre_ouvrage": "VDP - DVD - STV SO - 15e", "statut": 2, "identifiant": "CP002246", "impact_circulation_detail": "Barrages : rue du Commerce depuis l'impasse du commerce et rue Gramme. Barrage place du Commerce depuis passage des entrepreneurs. Barrage rue Lakanal depuis rue croix Nivert. Mises en impasse rue du Commerce, rue Lakanal (perches)", "impact_circulation": "BARRAGE_TOTAL", "objet": "REFECTION_CHAUSSEE", "precision_localisation": "Entre le 79 et le 87 rue du Commerce", "cp_arrondissement": "75015", "numero_stv": 13, "identifiant_ctv": "578514", "description": "R\u00e9fection du pavage sur la place du Commerce", "geo_point_2d": [48.84466655335554, 2.2938472234519747], "url_lic": "http://capgeo.sig.paris.fr/PdfEtImages/ChantiersPerturbants/Pdf/Perche_rue_Lakanal___Pavage_r_du_Commerce.pdf"}},{"type": "Feature", "geometry": {"coordinates": [[[2.343978406223263, 48.900620184703996], [2.344267469675659, 48.900619083227255], [2.344281194811834, 48.89952944855845], [2.343988134998416, 48.89952515922438], [2.343978406223263, 48.900620184703996]]], "type": "Polygon"}, "properties": {"date_fin": "2022-03-31", "date_debut": "2022-01-11", "niveau_perturbation": 1, "typologie": 1, "voie": "Avenue de la Porte de Clignancourt", "maitre_ouvrage": "Mission V\u00e9lo", "statut": 2, "identifiant": "CP002208", "impact_circulation_detail": "En 2 Phases:\nPhase centrale du 11/01 au 24/01/22\nPhases lat\u00e9rales du 24/01 au 31/03/21", "impact_circulation": "RESTREINTE", "objet": "REAMENAGEMENT_VOIRIE", "precision_localisation": "Entre la sortie du BP et rue Francis de Croisset", "cp_arrondissement": "75018", "numero_stv": 9, "description": "P\u00e9rennisation Piste cyclable", "geo_point_2d": [48.90007220041628, 2.344128695828959]}}]}